The Murray 中環超5星酒店 暗黑

呢度有冇酒店JJ 知道呢間酒店真係咁惡做？
有冇人分享下啲經歷？

From香討其中一個comment:

根本就係AV攪到成間酒店咁！班所謂高層擦鞋就叻！完全唔覺AV幾有料喎。。。。。

聽舊同事講，連開檔嘅宴會部sales都好似走埋！咁宴會部就執笠都得！好嘅operations 同sales都走Q曬，同埋聽講宴會部俾42吋長腿比卡做左Director, 做過佢接嘅餐廳event都知條友廢到不得了！之前某品牌喺餐廳個event都鬧爆42吋長腿比卡，投訴佢廢同跟得差，佢淨係做狗嘅afternoon tea都攪到一pat屎，咁都上到位明眼人就知咩事！

餐飲部又係死啦！ 個個新人做一兩日就走，但高層都仲係覺得管理方針冇問題。。
咁攪鬼同你捱咩？錯又唔認，又唔珍惜班員工，又垃圾冇料！

聽過人講返，話財務部主管覺得自己好辛苦，班同事去其他部門幫手咪當做gym！ 唔知真定假啦，但我信囉！

好在一早就走左，真係走得快好世界

根本成班官理層都無腦，係呢間公司做到嘢嘅人會被人批鬥，做唔到嘢但識得刷鞋就有得升，平時已經忙到死，班人事部成個納粹秘密警察咁樣影相send email批鬥同唔跟standard。
無啦啦岀email 話有event 要叫同事去其他部門幫手，就前一日先通知，HR大佬唔通早一日先知有event? 早一日先安排人手？垃圾HR就霸哂啲靚時間，同事返唔到就會係email開哂名玩批鬥大會。其實係咪要一星期7日都ready 定返工？做咗幾個月都頂唔順，真心唔撚知佢憑乜嘢做到五星酒店

內幕就唔知啦
不過早個月住果陣
服務安排餐飲各方面都真係幾差 得個裝修同位置靚

梗係啦，為咗賺錢overbooked 到顛，比客late checkout 搞到啲房執唔切，要啲客係大堂等幾個鐘都有之前係FB 咪比人屌囉，之後仲得罪埋啲帶狗嘅住客，上埋新聞添啦
好心Murray 高層見到就反省下點對啲員工，HR呀頭你比啲心機做翻譯啦，記得反映比高層知，唔好淨係識得望住TripAdxxxxx打飛機

間間都係望住黎打飛機
由其頭十名非大檔

幾時連公問secret都要擺上連登傾
你要爆鑊就響全朵

痴線，呢啲公司唔值得為佢地仆心仆命啦
對員工差，唔見得會對客好囉
我有frd上個月某星期六帶狗狗去食tea，又熱又焗，坐得又迫，背貼背咁坐，隻狗仲要無得周圍跑，迫住訓地下。仲要隻狗得幾條零食食，慘到死

樓主係周卓庭

講得好
佢個afternoon tea真係狗都唔食
冚家剷無諗過五星級酒店整個tea都差到咁

有冇相